我地做返次和平示威你係咪即刻回應呀

屌你老母！！

用催淚彈回應